# Lab1
Лабораторная работа №1


Условие задания

Протокол описывает взаимодействие клиента и сервер. На каждый запрос клиента формируется ответ от сервера (создается TCP соединение и закрывается после получение ответа).


Кинотеатр:

Команды, которые понимает сервер:
request: get_skedule_film 
response: получает список фильмов. Каждой фильм в отдельной строке поля разделены символом.


Зарезервировать билет:

request: get_tiket=
response: получает билет на фильмов. UUID билета 


Реализованные функции:


Серверное приложение отвечает на запросы клиентов и имеет несколько режимов:


добавление удаление
просмотр пользователей
просмотр лога запросов ответов


Сервер использует порт 54321.



Скриншоты работы программы:

Сначала запускаем сервер, а потом клиента, вводим команду get_ticket 1
